中大窮撚求ugfn書

雖然太遲先問
有無巴絲有fn書呀
身邊既人都無哂
可以幫幫窮撚小弟嗎
唔想哂$160買新書

幾時上啊？無組爸媽借比你？ 應該教到牛頓你先借書

本身有個朋友應承左同我換書
但佢比左人
之後再問人都無人有

之前讀果陣有條中文版link
冇書上左成個sem都冇事

真咩？
我都搵到簡體字ebook
我個lecturer話要實體書
Btw最後咩grade?

我reg sandy B-